你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

拿囝咁夜？

拿

仲唔訓？

Depression ar me

我哭了賓

個人覺得軒仔最正的歌就係餘震

騷靈情歌

女？

咁勁
我飲啖菠蘿啤都唔得

典解牙

期盼的 是彼此不傷害 卻已不可能

係

識歌

你的棍～

懷緬的 如美景一幅那災情未發生
期盼的 是彼此不傷害 卻已不可能
共你再戀早知是餘震
讓重傷的心再添缺憾
還剩低的寄望 最後也犧牲

5P JAI

U?

我喺毒佬
韋達(46歲)